［輸甩褲］你班「催建幫」搞到「福建幫」唔見左十幾個億

再咁搞，春袋都爆

幾十個億先岩

幾時跌到負

跌極都仲億億聲

拿拿臨執左佢啦
我依家都去749多

唔識做生意就怪人，渣架

屌原來個閪集團收埋咁多錢，繼續大大力搞！

小心轉名又開過

哇屌你老母咁撚神!!!!!

股價如浮雲 升跌勿認真
最緊要睇返業績報告 先知實際影響

想問360點樣市值48億法啊

我諗各位師傅都感到好恩惠

催建幫

用人地最高位計？

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

fake

痴線
721 打人嗰班先係
有冇手足計下白衫每打一分鐘跌左幾多

係摧唔係催

弱智

市值呢家野...

你望下每日幾多成交，街貨有幾多先啦

咁都J得出

傻西讀多幾年書啦

有冇得long put

香港由香港人話事
驅逐劣質商人 建立黃色經濟圈

18億，繼續裝修